
                      "The Martian" de Ridley Scott es la mejor película espacial hecha hasta el momento. Películas como "Gravity" o "Interstellar" son derrotadas por la novela del 2011 de Andy Weir "El Marciano". Esta película tiene una historia hermosa y sorprendente que se desarrolló a la perfección. Obviamente, la mayoría de los elogios son para Matt Damon (Marcos Watney) por su relación con el personaje. "The Martian" tiene unas excelentes actuaciones (Matt Damon - Jessica Chastain - Kristen Wiig), buenas secuencias de escena y la manera exacta y precisa para mostrarnos una historia de la NASA (Ares III) .La banda de sonido era muy particular (la música del disco), pero trabajó perfectamente. Los efectos especiales son una obra maestra de las nuevas tecnologías y nos dan un majestuoso 3D y 2D. En resumen "Twentieth Century Fox Film Corporation" se ganó la lotería con "The Martian" ya que esta tiene extensas nominaciones para premios tan importantes como los Golden Globes Awards. "The Martian" es una de las mejores películas del año, porque es absorbente, única, intuitivamente perfecta, en pocas palabras 'Excelente'. "The Martian" tuvo, tiene y tendrá todo para ser una obra maestra de Hollywood. "Nunca The Martian se borrará de sus mentes".
        
            